<bancuri>
	
	<banc category="Animale">
		<title>Motanu iubaret</title>
		<data>@@Merge acasa motanul impreuna cu iubita,dupa o noapte plina de evenimente.Motanul nu se poate stapani si mianuna:
			##-Oh, iubitica mea, as muri pentru tine.##Pisicuta ii arunca o privire incitanta si intreaba:##
			-Bine,dar de cate ori?
		</data>
		
		<title>Elefantica</title>
		<data>@@Cum isi pune o elefantoaica tamponul?##Se aseaza pe o oaie.
		</data>
		
		<title>Batrana rima</title>
		<data>@@O batrana rama se confeseaza alteia:##-De 20 de ani traiesc cu el si abia acum am observat ca este un siret...
		</data>
		
		<title>Vierme sinucigas</title>
		<data>@@ Un vierme ii spune prietenei sale:##-Daca nu te mariti cu mine, ma arunc in fata gainii!.
		</data>
		
		<title>Crocodil</title>
		<data>@@Un crocodil se intalneste in desert cu o jumatate de crododil.##-Vai,tu esti o jumatate de crocodil?##-Nuuu, eu sunt cealalta jumatate!
		</data>
		
		<title>Melc </title>
		<data>@@Puiul de melc se roaga de mama lui ##
				-Mama, lasa-ma, te rog,sa trec calea ferata!
				##-Acum nu se poate,Fulgerasule.Peste cinci ore vine un tren.
		</data>
		
		<title>Ciocanitoare</title>
		<data>@@Ce s-ar intampla daca ciocanitoarea nu ar avea cioc?##Toata ziua ar da cu capul in copaci</data>
		
		<title>Iepurasul alcoolist</title>
		<data>@@ Intr-o seara, un iepuras intra intr-un bar si intreaba:##-Cat costa o picatura de votca?##
			Barmanul ii raspunde ca nimic. Atunci iepurasul spune:##
			-Bine, atunci dati-mi si mie 1000 de picaturi.
		</data>
		
		<title>Caine bun..</title>
		<data>@@-Cainele dv. mi.a muscat soacra!##-Su ce pretentii aveti?##-Stiti, daca se poate, as dori sa-l cumpar! </data>
		
		<title>Ursu la farmacie</title>
		<data>@@ Un urs la farmacie:## - 50 de prezervative va rog.## Doi iepurasi in spatele lui isi dadeau coate si radeau de el.##
			Ursu' se intoarce, se uita crunt la ei, se intoarce la farmacist si zice:
			##- 52!
		</data>
		
		<title>Pasari calatoare</title>
		<data>@@ Un stol de pasari zboara in forma de V catre tarile calde. La un moment dat un pui isi intreaba mama:## 
		- Mama, chiar trebuie sa-l urmam toti pe cretinul ala din fata?##
		- Ce sa facem, mama, daca el are harta!?
		</data>
		
		<title>Liliacul</title>
		<data>@@ - Ce face un licurici dupa ce ia viagra?##
			- Devine neon...
		</data>
		
		<title>Ursul</title>
		<data>@@Se duce iepurele la urs si ii spune##
			 -Ba, ursule au facut bere cu numele tau##
			 -Da, ma?##
			 -Da.
			 Se duce ursu la magazinu din colt si spune##
			 -Dati-mi si mie un Marcel.
		</data>
		
		<title>Magarul sepriat</title>
		<data>@@Un magar alerga pe strada, se intalneste cu un caine:##
			 Cainele - De ce esti asa de grabit?##
			 Magarul - A venit o comisie de veterinari si castreaza toate animalele cu trei testicule.##
			 Cainele - Da` tu ai doua ca si mine.##
			 Magarul- Stiu dar astia mai intai castreaza, apoi numara.##		
		</data>
		
		<title>Batranul "armasar"</title>
		<data>@@ La un batran crescator de cai, vine o zana buna si-i spune sa rosteasca trei dorinte care-i vor fi indeplinite. Batrinul se gandeste si zice :##
			-Sa fiu frumos, mai tanar de 25 de ani si sa am o scula ca a celui mai frumos cal din America. Dimineata se trezeste , fuge la oglinda si se minuneaza , era o frumusete de barbat, tinar si puternic. Se deschide la pantaloni si lesina. Cel mai frumos cal din amereica era o IAPA.
		</data>
			
	</banc>
</bancuri>