<bancuri>
	
	<banc category="Blonde">
		<title>BLONDA LA SPOVEDANIE</title>
		<data>@@O blonda se duce la spovedanie.##
				- Ai pacatuit, fiica mea?##
				- Da parinte.##
				- Te caiesti?##
				- Da parinte , ma caiesc.##
				- Bine, saruta crucea... Nu cu limba, proasto !##
		</data>
		
		<title>TESTUL DE SARCINA</title>
		<data>@@ Doua blonde stau de vorba:##
				- Stii, ieri mi-am facut testul de sarcina!##
				Cealalta, foarte curioasa, i se adreseaza:##
				- Si au fost grele intrebarile?
		</data>
		<title>BLONDA LA GINECOLOG</title>
		<data>@@O blonda consultata la gincolog. Acesta o intreaba:##
				-Domnisoara, aveti pierderi mari in timpul menstruatiilor?##
				-Eh!... Cinci - sase sute de euro...##
		</data>
		<title>CADOURI</title>
		<data>@@Doua blonde stau de vorba.Una zice:##
				- Draga, sotul meu are serviciu langa o florarie. Niciodata nu mi-a adus vreo floare...
				##- Si ce? Al meu are post langa Conservator. O conserva n-am vazut pana acum...
			</data>
		
		<title>BANCURI CU BLONDE</title>
		<data>@@Stii cate bancuri cu blonde exista?##
				-... NICI UNUL ! Toate sunt intamplari adevarate.	
		</data>
				
		<title>FURT</title>
		<data>@@O blonda suna la politie:##
				- Doi hoti mi-au furat masina!##
				- I-ai vazut?##
				- Da...##
				- Ai retinut fetele lor?##
				- Nu, dar tin minte numarul masinii...
		</data>
				
		<title>OGLINDA</title>
		<data>@@Doua blonde se plimba pe Magheru. Una dintre ele gaseste o oglinda. O ia de jos, priveste si zice:
				##- Uite, fata, o poza cu mine !
				##- Ia da-mi-o si mie ! Ha , Ha , Ha ,ce fata de proasta ai ...</data>
		
		<title>ZIDUL DE STICLA</title>
		<data>@@- Ce face o blonda in fata unui zid de sticla?##
					R:- Se ridica pe varfuri sa vada ce e in spatele lui.</data>
		
		<title>BLONDA</title>
		<data>@@- Ce face o blonda in fata unui zid de sticla?
				##R:- Se ridica pe varfuri sa vada ce e in spatele lui.</data>
		
		<title>ACCIDENTE</title>
		<data>@@- Ce face o blonda cand afla ca 90% din accidente se intampla in casa?
				##- Se muta in alta casa.</data>
		
		<title>IDENTITATEA</title>
		<data>@@Cum isi ascunde o blonda identitatea ?
			##R: Se tunde cheala...</data>
		
		<title>SEX SHOP</title>
		<data>@@ O blonda intra intr-un Sex Shop. Se uita ea indelung printre penisurile artificiale, nestiind ce sa alea.In cele din urma spune:
			##-As dori sa-l iau pe ala rosu...##
			-Domnisoara, imi pare nespus de rau dat termosul meu nu este de vanzare...		
		</data>
		
		<title>BROASCA</title>
		<data>@@- Ce au in comun o blonda si o broasca?
			##- Amandoua se tem de barza...</data>
	
		<title>LA CINEMA</title>
		<data>@@Doua blonde la cinematograf. Una dintre ele ii spune celeilalte in soapta:
				##-Tipul de langa mine se masturbeaza...
				##-Nu-i nimic, ignora-l.
				##-Nu pot, fiindca foloseste mana mea.
		</data>
		
		<title>LUNA</title>
		<data>@@Doua blonde. Prima o intreaba pe cea de-a doua:##
			- Auzi fata, care crezi tu ca e mai departe: luna sau Londra?##
			- Fata, da proasta mai esti, vezi tu Londra de aici ???
		</data>
		
		<title>WASH and GO</title>
		<data>@@De ce fuge o blonda in jurul dusului?
		##Pentru ca pe sampon scrie wash and go.
		</data>
		
		<title>BRADUL DE CRACIUN</title>
		<data>@@Doua blonde hotarasc sa mearga in padure sa-si caute un brad de Craciun.Dupa cateva ore de cautare una dintre ele ii spune celeilalte:##
				- Asa nu mai merge! Eu propun sa luam primul brad care il gasim ... indiferent daca are globuri sau nu!!!!
		</data>
		
		<title>AVIONUL</title>
		<data>@@Doua blonde asteptau in aeroport.Una dintre ele , uitandu-se catre un avion:
				##- Ma mir, cum de teroristii astia pot deturna ditamai avionul ! A doua:
				##- Ei nu il deturneaza pe pamant, cand e mare! Ei il deturneaza in aer, cand e mic de tot!
		</data>
		
		<title>CARTELA TELEFONICA</title>
		<data>@@Care este diferenta intre o cartela telefonica si o blonda?
				##-Cartela are memorie...
		</data>
		
		<title>BALONUL</title>
		<data>@@Care e asemanarea dintre o blonda si un balon 
				##Amindoua au capu plin cu aer.
		</data>
		
		<title>CFR</title>
		<data>@@Suna blonda la CFR:
			 ##-Imi spuneti va rog cat face trenul din Tg.Mures pana in Bucuresti?
			 ##-O secunda...
			 ##-Multumesc!!!
		</data>
		
		<title>DUS</title>
		<data>@@Doua blonde la dus: 
			 ##- DA-MI, TE ROG, SAMPONUL TAU!
			 ##- Dar ai unul langa tine.... 
			 ##- STIU, DAR ASTA E PENTRU PAR USCAT SI EU AM PARUL UD!
		</data>
		
	</banc>
</bancuri>