<bancuri>
	<banc category="Ion si Maria">
		
		<title>Fara Haine</title>
		<data>@@Ion vine acasa si o gaseste pe Maria dezbracata. ##
			- De ce esti dezbracata, tu, Marie? ##
			- Pai, nu am in ce sa ma imbrac!... ##
			- Cum adica, n-ai? intreaba Ion si deschide sifonierul.## 
			- Uite: fuste, bluze, pantaloni... Salut Gheorghe!... rochii...
		</data>
		
		<title>50 ani</title>
		<data>@@Ion si Maria sarbatoresc 50 de ani de cand s-au luat## 
			- No, Marie, amu ca suntem si noi batrani, hai spune-mi sincer a cui e mezinul, ca nu samana deloc cu ailalti cinci coptii ce-i avem! 
			##- Pai ma', Ioane, sa stii ca nu te mint! Asta e al tau sigur!...</data>
		
		<title>Parcare</title>
		<data>@@Maria avea chef de facut dragoste, asa incat il cheama pe Ion la ea. Dupa ce incep 'meciul', Maria incepe: 
				##- Ioane, mai la stanga!... Nu asa, mai la dreapta!... Nu ma', mai in fata!... Nu ma', mai la stanga!... 
				La un moment dat, Ion, se ridica nervos si zice: ##
				- Auzi, Marie, m-ai chemat sa facem dragoste, sau ca sa ma inveti sa parchez?...</data>
		
		<title>Hoti</title>
		<data>@@Ion si Maria dorm dusi... La un moment dat, Ion: ##
			- Marie, Marie!... Cred ca sunt hoti in casa! ##
			@@ Maria: ##
			- Mai taci ma, Ioane!... Mie imi crapa obrazu' de rusine ca nu au ce sa fure si tu imi zici ca sunt hoti!...</data>
		
		<title>Vino..</title>
		<data>@@Ion: 
			- Marie, no hai vino pan' la mine, tu! ##
			Maria: 
			- Nu vin, ma' Ioane, nu vin! ##
			Ion: 
			- Marie, vino, ca nu t-oi face nimic, tu!## 
			Maria: 
			- Apa-i, Ioane draga, daca nu mi-i face nimic, apoi ce rost are sa viu, ma'?!?..</data>
		
		<title>Sarutare</title>
		<data>@@Intr-o seara 'incinsa', Maria ii zice lui Ion:## 
			- Auzi, Ioane, ia saruta-ma putin acolo, stii, unde fac pipi!... 
			Putin mai tarziu: ##
			- Ma', desteptule, nu pe oala de noapte!!!... 
		</data>
		
		<title>Vipera</title>
		<data>@@Ion se intoarece -cu Maria- de la inmormantarea soacrei sale... Pe cand sa intre in casa, o tigla se desprinde de pe casa si-i cade lui Ion, exact in cap... 
			Plin de naduf, cu ochii in cer, acesta murmura printre dinti:## 
			- Ai si ajuns, vipera?!?...
		</data>
		
		<title>Vorba calda</title>
		<data>@@Maria zice intr-o zi:## 
			- Ma', Ioane, ia mai zi-mi si mie o vorba calda, ca de cand nu te-am mai auzit!... 
			##Atunci, Ion ii zice:## 
			- Marie, arza-te focu'!
		</data>
		
		<title>Maternitate</title>
		<data>@@Ion si Maria la maternitate...## 
			- No, tu Marie, ce avem? ##
			- Baiat, ma' Ioane... ##
			- Si, cu cine seamana? ##
			- Degeaba iti spun, ca nu il cunosti!...
		</data>
		
		<title>Economie</title>
		<data>@@Ion si Maria stau de vorba:## 
			- Draga mea, deoarece este tot mai greu sa-ti duci traiul din cauza problemelor cu banii, ar trebui sa facem economii!... Stii, de exemplu, ma gandesc ca daca tu ai invata sa faci mancare, am concedia bucatarul! 
			##- Da, iubitule, buna ideea! - zice Maria. Si, daca tu ai invata sa faci sex, am concedia soferul!...
		</data>
		
		<title>Ajutooooooooooooor</title>
		<data>@@In sfarsit, Ion o prinde si o violeaza pe Maria... ##
				Maria:## 
				- Ajutooooor!....##
				Ion: ##
				- Taci, fa... ca pot si singur!...
		</data>
		
		<title>David Copperfield</title>
		<data>@@Ion si Maria se duc la o petrecere... Dupa o vreme, deja ametiti, se duc in fan si fac dragoste salbatic, dupa care Maria zice: 
			##- Ioane, daca-i baiat cum o sa-i zicem?!?... 
			##- David Copperfield, raspunde Ion scotandu-si tacticos prezervativul...
		</data>
		
		<title>Miros..</title>
		<data>@@Ion si Maria faceau dragoste... La un moment dat, Maria zice:## 
				- Bai, Ioane, iti miros picioarele!...## 
				La care Ion raspunde: ##
				- Daca vrei tu, neaparat!...
		</data>
		
		<title>Ploaie</title>
		<data>@@Ion si cu Maria - proaspat casatoriti, la casa lor...## 
			Maria: ##
			- Ioane, treci in casa ca ploua!... ##
			Ion: ##
			- Las', fa, ca ploua si afara!...
		</data>
		
		<title>La hora</title>
		<data>@@La hora, Ion se plimba tantos prin fata Mariei si-i zice:## 
			- Vezi tu, Mario, n-oi fi eu bogat, da' inca-s verde!... ##
			-Ia mai da-te-n-colo, mai Ioane!... Ce, io am venit la pascut?!?...
		</data>
		
		<title>Mancare</title>
		<data>@@Maria:
			- Auzi, mai Ioane, de ce te-ai insurat cu mine?## 
			Ion: 
			- Ca nu imi placea mancarea gatita de mine.## 
			Maria: 
			- Ei, s-acum, cum e?!?...## 
			Ion: 
			- Acuma imi place!.
		</data>
		
		<title>Somn</title>
		<data>@@Ion si Maria, la circa o luna de la casatorie, dorm... La un moment dat, Maria il intreaba pe Ion: 
			##- Ioane, dormi? 
			##- Nu! 
			##- Ioane, atuncea ma iubesti putin? 
			##- Dorm!...
		</data>
	</banc>
</bancuri>