<bancuri>
	<banc category="Unguri">
		<title>Discutia</title>
		<data>@@Ianos, tu -care spui ca Transilvania e pamant unguresc- stii cum canta greierii in acolo? 
				##- 'Tri, tri, tri'!... 
				##- No, vezi?!?... Atunci va fi teritoriu maghiar cand o sa cante 'harum, harum, harum'!...</data>
		
		<title>Problema</title>
		<data>@@Iata cum vad maghiarii rezolvarea problemei tiganilor din Ungaria: 
				##1. Se aduna foarte multi tigani (de fapt, cam toti!...); 
				##2. Se creeaza o armata; 
				##3. Se trimite aceasta armata in Ardeal; 
				##4. Daca armata castiga Ardealul, acesta este al nostru; daca pierdem, Ungaria va fi libera de tigani!...
		</data>
		
		<title>De Craciun</title>
		<data>@@De Craciun, un grup de copii colinda prin sat din casa-n casa, dupa datina... Un ungur 
				din sat, care vazuse cum au fost intampinati cu colaci la fiecare casa, dar care avea sotia bolnava, ii primeste zambind rusinat, zicandu-le: 
				##- Ori chinta, ori nu chinta, ca colac nu copota, ca m***ru meu fu boteag si nu putu coca!...
		</data>
		
		<title>Pe moarte</title>
		<data>@@Gheorghe Funar, pe patul de moarte, spune fiului sau: 
				##- Aduceti-mi repede un popa, ca sa ma treaca la catolicism si pe primar, ca sa ma faca ungur! 
				##- De ce, tata?!?... 
				##- Ca sa moara unul de-al lor!...
		</data>
		
		<title>Sange de..</title>
		<data>@@- Stiati ca Gheorghe Funar are sange de ungur? 
				##- Da?!?... Unde?!?... 
				##- Pe bara de protectie a masinii!...
		</data>
		
		<title>Legenda</title>
		<data>@@Legenda spune ca un ungur, calator prin Transilvania, poposeste langa o fantana impreuna cu calul lui. Descaleca, bea un pic de apa si se culca. Cand se trezeste, in locul calului gaseste un bilet in care scria: 'Multam fain!'...
		</data>
		
		<title>Vasile si Ion</title>
		<data>@@Ion si Vasile, proaspat proprietari de televizoare, discuta: 
				##- Auzi, mai Vasile... Televizorul tau prinde ungurii? 
				##- Nu, mai Ioane! Da' daca 'i afla ca exista v'on televizor care sa-i prinda, spune-mi si mie, ca io l-oi cumpara pe al' mai mai mare!...
		</data>
		
		
	</banc>
</bancuri>